\input{../../../main.tex}

\begin{document}

Радиус Земли 6400 км

Ускорение свободного падения 9{,}8 м/с$^2$

Гравитационная постоянная $6{,}7\cdot 10^{-11}$ Н$\cdot$м$^2$/кг$^2$

Лошадиная сила 735 Вт

Плотность нефти 800 кг/м$^3$

Плотность воды 1000 кг/м$^3$

Удельная теплоемкость воды 4200 Дж/(кг$\cdot^\circ$С)

Удельная теплота парообразования воды 2,3 МДж/кг

Молярная масса воды 0{,}018 кг/моль

Абсолютный ноль $-273^\circ$C

Масса электрона $9\cdot 10^{-31}$ кг

Элементарный заряд $1{,}6\cdot 10^{-19}$ Кл

Кулоновская постоянная $9\cdot 10^9$ Н$\cdot$м$^2$/Кл$^2$

Показатель преломления стекла 1{,}6 

Показатель преломления воды 1{,}33

\newpage

\subsection*{1 тур}

7.7: 7{,}9 км/с

7.12: 85 мин

8.4: $\arctg k$

8.30: 2 м

10.3: 4 см

15.14: 0{,}076 мм

17.3: 46{,}6 см

17.21: $U_1\left(1+\frac{C_1}{C_2}\right)$ при $C_1U_1 \leqslant C_2U_2$, иначе $U_2\left(1+\frac{C_2}{C_2}\right)$

19.6: отношение $\frac{5-\sqrt{15}}{5+\sqrt{5}}$, 13\% кольца, угол 49$^\circ$

19.19: $R(1+\sqrt{3})$

13.7: 74 г

13.12: 0{,}05 $^\circ$C

12.5: 28 $^\circ$C

14.24: 0{,}6 г

643: 16 мин, 700 л

\subsection*{2 тур}

387: $-60$ кДж

348: 1 кДж

226: 20 м

372: да

427: 18 см, 50 см

650: 6{,}3\%

623: 400 кДж

588: 820 кг/м$^3$

671: 23\%, 46 кДж, 14 кВт

642: 55$^\circ$C

20.4: $\frac{U_1U_2(n-1)}{nU_1-U_2}$

21.32: 2{,}2 кВт, 91\%

17.16: 4/3

20.2: 2 А

21.12: 5 Ом

\subsection*{3 тур / резерв}

389: $-10$ МДж

188 (РИСУНОК): 600 Н, 300 Н

223: увеличить в $\sqrt{2}$ раз

401: 40\%

421: уменьшится в 2 раза

627: 3{,}3 МДж, 6{,}1 МДж

674: 8{,}9 кВт

1029: 58$^\circ$

1036: 1{,}2 см

1034: 3{,}4 м

838: 5{,}6 мТл

753: 8

842: 8{,}9 нс

17.4: $n^{2/3}\varphi_0$

17.11: 80 В, 40 В

\end{document}